Ik ben niet geïntimideerd te worden naar alles dus geheel onredelijk.
Madame la Marquise wil Mr. Darcy te huwen uw dochter; maar zou mijn geven u de gewenste beloven hun huwelijk op alle waarschijnlijker?
Stel hem aan mij mijn weigert te aanvaarden zijn hand maken hem willen geeft deze aan zijn neef?
Staat u mij toe te zeggen dat Lady Catherine, dat de argumenten waarmee u ondersteund deze buitengewone toepassing zijn als frivool als het verzoekschrift was slecht beoordeeld.
U hebt veel mis mijn karakter, als je denkt ik kan worden gewerkt door dergelijke overtuigingen zoals deze.
